瞓唔着嘅香港人入嚟 傾吓計

只希望烈士可以安息
嚟緊嘅事安心交比我哋 RIP

唔知可以點 每日既新聞都令人好無力

想跳想死嘅同我入一入嚟

加油 永遠要記著呢份仇恨
唔好再俾我地既下一代感受到

因為真係好痛

究竟有咩幫到手..
喺外國讀緊書 6.12返咗黎香港兩日示威
但係實在冇本錢再返黎幫手

我都瞓唔著，但一震2:30一齊加油

我仲係維園

好怕今日都係鳩行完就散